We Shall Start Our Project on 'Bastille, Hong Kong '!

depends on what objective you want to achieve

But for what purpose? I dont see how the operation could aid our cause.

i mean why do you want to do this

i don't think that is a good idea. If you want to break them, spread fear among them is good enough.

well i think as the whole picture escalates so quickly. there would be a Bastille ultimately.

no. once you assault it, you have to capture it and loot it, which takes you time that will get you killed.
And it also require more man to conduct this mission.
Bear in mind, the France people have France army back them up in action on Bastille , Hong Kong people don't have an army to back us up.

may or may not, who knows?
if you have the equipment to take on this job, i suggest assassination.
The cost is much smaller.

ahhhh yeah youre goddamn right.
Thread ends